Kihhelkonna kohto kassak kaibas kohto een, et sis kui Hindrik Liudow Soldat törmän olli, om eilä õddago kihhelkonna kohto törmä akna katki lödo olno, ja pälegi om Leiba ja wina ja piipo törmän ollejal Soldat Hindrik Liudowil törmä läbbi akna sissi anto, andja om olno Soldat Juhann Kurr naine Sohwi ütte mehhegä.
Sohwi käest sai küssitu üttel temmä et temmä mitte ei olle seddä tenno ja ei olle ka middägi säält törmä aknast sissi andno enge om eilä päle kirriko muido palja kässigä kül sääl törmä akna al kaemann käino
